最近又睇番chernobyl 頂跟本同宜家大陸同香港政府一樣

一開頭有人瀨咗野 淨係識講大話封鎖消息
官僚制度一層層傳上去「冇野既」「唔關我事」
到真係發覺仆街喇
就個個扮死狗睇大佬頭 你講咩我照跟住做啦咁樣
最後犧牲既又係人民
完咗件事淨係搵幾個大粒死咗佢
或者可能香港仲衰啲成個政府冇人負責
sorry 1999

蘇聯在五年後解體

係就好 支共幾時爆

人哋斯拉夫戰鬥民族有guts

支那東亞病夫唔係浪得虛名

港豬都係無用
睇罷工就知

cls